﻿001	はあっ	VO_yuen.yuen_battle_0001
002	グッ…クソッ！	VO_mafia.mafia_battle_0022
003	ユーエンさん<br>今の人たちはいったい…	VO_uzma.uzma_sys_0001
004	鉱石場という足場の悪いなかで<br>なかなかの立ち回り<br>さすがだな、ユーエン	VO_meifan.meifan_sys_0007
005	メイファン！　<br>そういえばいなかったね！<br>何してたの？
006	お主…頭のなかが武器作りで<br>いっぱいにもほどがあろう	VO_meifan.meifan_sys_0030
007	余はこの魔物たちが<br>なぜ、どこから来たのかを調べていた<br>引っかかることがあったのでな
008	引っかかること？	VO_lucille.lucille_sys_0006
009	鉱石場に現れた魔物たちが<br>もともとはこの辺りの魔物じゃない<br>って話はしたよね
010	彼らは本来、森深くに棲む魔物なんだ<br>人里に出てくることもほとんどない<br>だから、ちょっとおかしいとは思ったんだ	VO_yuen.yuen_sys_0031
011	折しもそのタイミングで、ある野盗集団が<br>森深くにアジトを構えたという<br>なかなかのタイミングではないか？	VO_meifan.meifan_sys_0004
012	確かに…タイミングが合いすぎですね	VO_uzma.uzma_sys_0031
013	野盗たちは木を切り開き<br>魔物を追いやるように<br>毎晩火を焚いた
014	そして火を恐れる魔物は<br>自分たちが棲みやすい暗くて湿った場所<br>…鉱石場を目指した	VO_meifan.meifan_sys_0016
015	では、もしかしてあの魔物たちは<br>その人たちのせいで鉱石場に…
016	うーん。でも、なんでわざわざ<br>魔物が棲む森にアジトを作ったのかな？　<br>不便そうなのにね	VO_lucille.lucille_sys_0031
017	彼らはわかっていたんだよ<br>追いやられた魔物が、どこへ行くか<br>その結果、何が起こるかもね	VO_yuen.yuen_sys_0016
018	そういうことだ。奴らの狙いは<br>自ら手を下すことなく鉱石場を閉鎖させ<br>フェリシ鉱の採掘を独占すること	VO_meifan.meifan_sys_0004
019	そうすれば職人相手に鉱石を高値で売れる<br>魔物の生態を知っている奴らならば<br>襲撃を避けて採掘することもできるからな
020	あの魔物は、火のあるところに近づかない<br>だが生態を知らなければ<br>いたずらに魔物を刺激し、返り討ちにあう
021	実際、採掘員や自警団のなかには<br>死者も出ているという話だからな	VO_meifan.meifan_sys_0031
022	…そんなくだらない私欲の為に<br>人々の幸せを理不尽に奪ったというのか	VO_yuen.yuen_sys_0018
023	…いつもそうだ。こうやって<br>自分勝手な欲望を振りかざす奴らのせいで<br>多くの人々が苦しむ
024	…許せないね
025	ユーエン…	VO_lucille.lucille_sys_0018
026	…ごめんね、ルーシャ<br>フェリシ鉱を手に入れるのは<br>いったん後回しだ	VO_yuen.yuen_sys_0036
027	…………
028	…ね、ユーエン<br>なんで急にキラキラしだしたの？	VO_lucille.lucille_sys_0001
029	ん？　何？	VO_yuen.yuen_sys_0026
030	ちょっと前まで<br>全然キラキラしてなかったのに<br>さっきからキラキラしはじめて
031	俺、くすんでいたんだ…	VO_yuen.yuen_sys_0031
032	今は、すっごくキラキラしてる<br>花嫁さんに花婿さん、<br>それから採掘の人たちに負けないくらい	VO_lucille.lucille_sys_0007
033	ねぇ、なんで？<br>なんでキラキラしはじめたの？
034	いや、そんなこと言われても…<br>俺も意識してキラキラしだした<br>わけじゃないからね…	VO_yuen.yuen_sys_0011
035	…でも、そうだね<br>もし、君が俺のことを<br>キラキラしてるっていうなら	VO_yuen.yuen_sys_0005
036	それはきっと…俺が今、<br>軍人としてじゃなく、俺が俺として<br>やりたいと思うことをしているからかも
037	…君みたいにね	VO_yuen.yuen_sys_0007
038	着いたぞ<br>ここが野盗たちのアジトだ
039	ん？　なんだお前ら	VO_thiefm.thiefm_sys_0006
040	ここに、貴重なフェリシ鉱を<br>売ってくれる者がいると聞いてな	VO_meifan.meifan_sys_0002
041	ああ、あれを買いにきたのか<br>うーん…じゃあ、これくらいでどうだ？	VO_thiefm.thiefm_sys_0004
042	これは…いくらなんでも<br>高すぎやしないか？	VO_meifan.meifan_sys_0017
043	文句があるならほかを当たってくれよ<br>ま、ほかでは売ってないだろうけどな	VO_thiefm.thiefm_sys_0010
044	なんせあの鉱石場は<br>魔物が出て閉鎖中だからなぁ	VO_thiefm.thiefm_sys_0008
045	へぇ…それなのに<br>君たちはどうして<br>その鉱石を手に入れられたのかな？	VO_yuen.yuen_sys_0044
046	！
047	…君たちのくだらない私欲の為に<br>たくさんのものが理不尽に奪われた	VO_yuen.yuen_sys_0018
048	俺は、そういう理不尽が<br>この世で一番許せないんだ<br>だから…お仕置きが必要だね	VO_yuen.yuen_sys_0013
